去完個小旅行...發覺屋企唔同左...

上個月同朋友去左兩星期日本旅行...返黎發覺屋企有樣野唔同左...就係張床唔同左....我即刻問老公...佢話見張床舊同爛就換左....但我記得張床都係買左兩年幾...臨去旅行之前都冇見事...邊有咁快舊同爛...我同班朋友講...班朋友話好有可能佢係張床到唔知搞咩黎...搞到要毀屍滅跡..佢一個人可以搞到d咩? 即係有兩個人啦? 咁係邊個?....見到佢地傾...我個心好亂...

正常人都唔會玩到爛床啦…就算真係有帶人返黎玩呀…
整紅咗呀…最多咪換床褥!

你有冇諗過…其實係佢唔想你係道果時，執呢樣執果樣…
你一返到黎佢就搞掂哂…佢可能係想比個驚喜你…但你就比個驚慌自己…唉…

Ching打字都幾快

死基佬

卡樂文沙勞 請我食卡樂B ok?

麻友呢

麻友係雞

廢青啊哈

[/quote]

樓g爆菊

#1 #2 公然挽分身

我去完旅行番黎都覺得男友怪怪地

利申：用緊佢ac

破左處呀
染紅左張床咪換過張囉

基佬應該冇野嘅